中共已經轉移目標去記者

尋晚已發生第一單血案
記者要好好保護自己
不要落單

加上警方實會包庇

中共最鐘意選擇性報導+假新聞治國

買兇殺人

推

push

唔講以為大陸用小畫家

第一單？
記憶麵包呀嗱。
🍞🍞🍞

公民記者

全民做記者

台灣的確有公民記者，每個人都可以寫新聞發佈

大家加油

後加既 屌佢老母

SOS

要保護記者

全民保義士
全民保記者

火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火火

洗唔洗組隊保記者

點樣保先
佢地仲走得前過我地